有冇人同我一樣覺得連登係垃圾論壇？

笑又唔撚好笑
討論又低質
又多小圈子
得閒上黎撚狗都可以
認真討論就不了

覺

咁邊個forum真正高質？

岩啊ching

縮番入你老母個西到啦

是但啦

搵個地方發洩下者

咁你又上
躝啦垃圾 冇撚用

咁你上黎做乜柒姐

上黎撚狗都可以

D野好撚悶

不過暫時未搵到其他比連登好 咁佢就係相對最最

你當舊登死？

不如你話d 人垃圾仲好啦

始終都係高登好

CHING HO BALL